BioNTech的標準發音

Buy on tech

B on tech

Beyond tac

B-i-o-n-t-e-c-h

讀開Biopharmaceutical New Technologies AG

Bio N Tech

垃圾

點解個個post都見到你

拜澳 and 踢

b i人 tech

four hing

唔係guo yau咩

克爾來福

佢老闆講到明無offical叫法
隨你點叫

bio N tech

Beyoncé

我都見到好多post都有你 (慘過翻印度)
最記得我移民了 生活好嘛？

你移民了***

移民果個不是我

係另一個

ok 我7到仆街
走先

bio n tec

Buy On tech

Beyond Tech

Bio n tec

我讀開 包 an tech

Be-on-踢

Biontech

Bio N Tech , Biology ,Biography , Bicycle.....你話應該係點讀?
Bio N Tech成個名寫法都已經分咗音啦, 係儍嘅先跟個癲婆亂讀。

佢返工就係上連登收錢回post

每個月都要開post 問一次

有人讀biontech
亦都唔少人讀biontech
我就讀開biontech
不過正音應該係biontech

大概每次用幾耐讀

有人讀BioNTech，亦都有人讀BioNTech
但我就係讀BioNTech嘅

source

讀bi on tech 好似最順耳

佢哋個CBO用德文讀音

B N T 唔洗拗

英文U先會B on踢
見到Bio呢個字 中學程度英文都知係By屙

By on踢

Be on tech

BioNTech

呢條鬼佬英文U

Beyond tag

敗安tag

Pfizer

就係Bio N Tech

Beyond海闊天空

人數少果邊係異端邪說，要燒死佢哋

自己搵下人地CEO點讀

你唔識就爬文啦
你想開幾多個po講發音

佢CEO點讀關人乜事，依家係講緊英文正確發音，乜嘢人乜嘢身份都唔可以亂改㗎！

巴哈沙

人地德國公司 講咩英文發音

你不如話係土耳其文！

Emergency using only

Fuk Bit Tai

搵下外國人點讀 Bion 字頭既字先黎再講啦, 連音呀

Biontech 不同 Bio N Tech 呀，唔信去google translate 聽下啦！

信Google Translate都唔信人地公司D人讀音, 真係死雞撐飯蓋

B I O N T E C H

做audit狗都咁多時間回post
btw matt哥你好

你可以幫你隻寵物改名做鄭月娥但唔可以亂讀個鄭字做病音，一國文字發音不可能任意被個人隨心更改，不要再小學雞啦！完。

幾個訪問片都係訪問者問間公司既人個名點讀, 咁好明顯就係間公司既人話事啦, 你唔識野仲撐咁耐

林寶法拉利嗰標準發音都係義大利文啦，有人講過係英文咩間公司係佢，改咩文都得，要問過你先改得？

By on tech

敗柯踢

點解唔可以英文千幾年啲音都係咁變

真係兩樣嘢

tunggvyvyununyyvtdrssadrryiiomnvcxxdethuijhbbcxdresryuikhgvfghhjjjbbvg

バイオンテック